話長據中大嘅風向撚死開 手足已經講左會撤退

示威者在今早凌晨3點於上週主戰場之一的香港中文大學舉行的新聞發布會。他們說，他們將在學校外重新開放作為交通樞紐的吐露港公路。

抗議者表示，他們要政府在周五晚上6點前承諾原定於11月24日舉行的地方選舉將繼續進行。有人認為，政府預計親建制候選人會在是次區選中大敗，故希望推遲或取消選舉。

“我們是雞蛋，他們是高牆。除了這條橋以外我們沒有任何與政府還價的能力”示威者說，指的是他們佔領的一座俯瞰高速公路的橋樑。

“吐露港高速公路的封鎖給居民帶來了不便……因此我們希望提供友好的姿態。 我們的目標是政府，而不是香港居民”一名抗議者說。

“At a 3am press conference demonstrators at the Chinese University of Hong Kong, one of the main battlegrounds of the last week, said they would reopen the Tolo highway, a major traffic artery, outside of the school.

Protesters said they were giving the government until 6pm on Friday to promise that local district elections scheduled for 24 November would continue. Some believe the government is angling to postpone or cancel the elections in expectation of major losses to pro-establishment candidates.

“We are the powerless and they are the ones in power. We have no bargaining chip besides this one single bridge,” a demonstrator said, referring to a bridge occupied by protesters that overlooks the highway.

“The blockade of Tolo highway has brought inconvenience to residents ... so we hope to offer a friendly gesture. Our target is the government, not Hong Kong residents,” one of the protesters said.”

source：

凌晨3點講野係共狗黎架你知唔知?

［代post］ 關於中大凌晨個記者會 作為幾日都喺中大留守嘅手足 我有少少嘢講

話佔黎做塔個d有無諗過呢個係一個極度on9嘅諗法 一黎打長期戰我地無論人力定資源都唔夠政府黎 我地會變左under siege而唔係有據點 最尾一定會俾人攻破 二黎擊退警察守護校園嘅初衷已經達到 再佔落去我地對準嘅根本唔係政權 而係擾亂民生 大眾對我地嘅同情亦會隨時間凋淡 真.百害而無一利

收皮

切你老母

對唔住我本身唔清楚呢個內幕 如果係真咁成個記招的確好可疑 不過我依然堅持長守係無好處

撒左就唔會有第二次